用到牙線撩牙嘅人 究竟個口有幾大？？？？？？？？？？？？？？？

點放到兩隻手入去個口到

羊口

淨係撩到出面幾隻

牙線棒

兩隻手都用姆指食指
咪擺到入口

你放拳頭？